是日午餐：芝士豬扒撈麵

好難唔好食。

芝士多到變湯麵

睇到好飽, thx

樓豬唔怕肥？

點煮？

分享下點煮芝士汁得唔得

麵粉、牛奶、芝士、少許鹽同黑椒。

第一次整個汁預多左。

有 quota 。

講埋份量得唔得

咪係